[十八] 如用這歌 可以代表我 幫我為你加一點附和

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有
又或者不想再追究

今日推一推
香港人 加油

我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

打打氣